落雨天

雨還在下像在說話
他敲我的窗叮叮當當
戀愛的季節勉強不如放下

雨還在下你聽得見嗎
是我的思念滴滴答答
滴入你的心就會想起我

雨還在下像在尋你
它敲我的窗說找不到你
這樣的季節就會特別想你

雨還在下你仔細聽啊
是我的思念滴滴答答
滴入你的心告訴你我在想你

on9